[
    {
        "randomId": 536
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zigeze mu marembo y'abampata zirarima",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imikorere ya Nyiranzana nagize ngo ibiryo bye ntibizaribwa none ndatora n'urwo hasi",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inzuki n'ubuki",
            "option_4": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Inzuki n'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngiye inyuma y'inzu ntoragura umuhoro",
            "option_1": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_2": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvugirije ingoma ikuzimu abaribi musozi barayumva",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Ikigori ku nzira",
            "option_3": "Agakono k'impengeri",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Agakono k'impengeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Uruho",
            "option_2": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Inkari mu murama",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Inyabutongo",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutumba ruturitse rw'i Buganza irangana iki?",
            "option_1": "Akuho mu ntango",
            "option_2": "Igisura",
            "option_3": "Intete y'ururo",
            "option_4": "Amaguru k'urushishi",
            "correct_answer": "Amaguru k'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu rutunga inigi",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Udukongorwa",
            "option_3": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_4": "Urume ku musororo",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Umuhoro",
            "option_2": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_3": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakoberanya",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Agakono ko mu cyi",
            "option_3": "Ingwa",
            "option_4": "Umutumba",
            "correct_answer": "Agakono ko mu cyi"
        }
    }
]